放錯水喇屌你老味

係淺藍色唔係深藍呀